This is my fight song

Like a small boat
On the ocean
Sending big waves
Into motion

RACHEL PLATTEN

鍾意呢首多D

心情麻麻聽下 好勵志

My powers turned on,
Starting right now I'll be strong

Be strong